[法國] 法國人有嘢講

我有個朋友係法國人
佢本身係法國都有參與開protest
佢一直都有關注香港嘅事
今日
佢有份參與法國個邊支持香港嘅遊行
影左d相
亦都edit左一條片想我代share俾大家睇

香港加油！
WE CONNECTED

I have a friend from France
He has participated in some protests in France
and he paid high attention to the issue in Hong Kong
Today
He took part in the protest holding in France, which would like to show their support for Hong Kong
He took some photos
and edited a video for sharing

Hong Kong Fighting!
WE CONNECTED

最後
連法國人都肯為我地企出黎
咁你地呢？
8.18 我要見到你地！

KWONG FUK HEUNG GONG
SI DOI GAK MING

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818

聽日有無人舉法國旗

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

merci beaucoup

加油

洋腸

多謝雪中送炭

香港人集會都有台灣、法國人幫手

818 612 721 811

自推 818維園見！

法國都被中國佬圍緊
慘
拍片係台灣人

想舉

大家818維園見！

we connected

依家唔知邊d人需要落台，甚至送上國際法庭咩？

大家都知呀，咁要獨立調查委員咩用呀？

如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

感謝！

巴黎要人

多謝法國佬

818 ！

黃背心幫我多謝佢地

屌 係香港

好感動

帶佢地去支拿騷擾手足集會現場幫手圍支那豬啦

咁都無200000個簽名？

多謝法國義士

推

多謝呀

多謝呀，大家要加油呀

Respect!!

Merci beaucoup

Push

Thank you

感激
各位聽日見

721 811

thank you for remembering Hong Kong!

Solidarity for who fighting for freedom around the world!

太古係英資
匯豐係歐洲最大銀行

迫兩間國際大企ceo 辭職
中共咁樣已經係使用國家權力 暴力干擾國際市場運作+威嚇侵害外國企業
已經夠料踢佢出世貿同降聯合國地位啦

有無人集齊料 send 去中共有join果十幾個 經合組織同聯合國
比多d子彈外國啦 80國聯軍呀

我地要搵次聲援下
大家同樣水深火熱中

唔好意思，借個位推一推

可能係最重要的一個白宮聯署

中文字都岀埋真係喊左岀嚟

THANK YOU SO MUCH

Merci
見到佢哋唔識中文都特登寫中文支持我哋
真係好感動

你朋友會唔會係法國幫手保護香港人 我唔介意法國人驅逐大陸仔

感動

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

等9月美國人權法

.

幫我多謝佢地+1

買唔切

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

Merci

留名

Chinazi

多謝法國人，好感動

真 勇武派

幫retweet 推到全世界都見到

好感動😭😭😭
多謝哂

好羨慕外國D示威唔洗戴口罩

多謝

我夾錢請佢地黎 即日飛

STAND WITH HONG KONG
POWER TO THE PEOPLE

攬炒巴

we connect

其實應該要舉曬所有支持香港既所有國家既𣄃⋯⋯
多謝佢地支持

多謝法國人人

點字好有風格

818 維園見

可唔可以話佢知係法國既支持香港集會 好似有中國人帶木棍搞事
希望法國人可以明白中共對世界各地既滲透係好嚴重
移民咗去民主自由既世界但仍然支持專制共產政權 係意識形態上既戰爭一早已經開始咗

Push!

多謝🙏🏻

聽日818應該拎埋法國旗多謝佢地

612 721 811

推！818 兩點鐘 維園見！

THANK YOU
大家聽日見！

代香港人多謝你同你朋友 香港人加油

舉黃背心會好啲

DAI GA NGO HO NGO GAY DUCK
NG DAI SO KIO
1. SING LAP DOK LAP DIU CHA WAI YUEN WUI
2. LAP JIK DUAL PO SUEN
3. SIK FONG YI SEES
4. 7 PO LOK TOI
5. JING SIX CHI WUI SUNG JON NOK FUCK

HONG KONG NEVER DIE!!!
818 ARRRRRRRRRR

我都有法國朋友，佢地真係好support今次運動，每日都會睇電台同新聞update香港發生嘅事

哩d好感動

自由 平等 博愛

Vive la revolution

係咪黃背心運動？
想放上Twitter, 應該放咩tag畀多啲國際關注到？

大家好
岩岩我問左我個friend
佢話protest仲係繼續緊
當地中國人keep住好憤怒狀態
但係暫時無physically出手
但係佢話好似見到一個中國人出拳 (但唔肯定)
我岩岩同左佢講左各位對所有出左黎嘅法國人嘅感謝
佢話暫時都仲係好安全
大家唔洗擔心
佢亦都send左d新相俾我

暴雨打 暴風吹
與你共進退

舊記憶 歷史中
會有着證據

818

和理非：和你飛

唱La Marseillaise吹雞既話tag我
thanks

推聽日見

點解要放棄正宗漢字?

見到班中國人有咩感受

希望可以為佢地做返d野

Gwong fuk heung gong, si doi gak ming！

好感動

---
借個位

(集氣!)一人一封攬炒奶共idol!

好感動 多謝佢地

如果有我諗佢地應該會好感動

Ting Yat Leung Dim Wai Yuen Gin
But Gin But San

我估係佢地唔係幾識寫中文字，所以就一大一細咁，不過好cute!

Thank you France

我唱
加埋star spangled banner

我有同佢講香港同中國唔同
我地搞示威遊行都成日被d中國人攻擊
我諗佢地都明兼好無奈
係中國人衝出黎7

我好簡單， 每個星期ot幾個鐘黎遊行
可以爭取未來民主自由法治
點解唔做？

係呀，如果有我會影俾我個fd睇！我地要感動返佢地！we connected!

連法國人都咁上心 班港豬

見到有催淚彈?

外國人嘅支持會帶到力量比人....

有得諗

有無留意倒佢地都用革命品牌背囊

係黃背心呀！

重點係令法國人知道中共滲透好嚴重 會影響國家安全
要制定反滲透法/代理人法/中共間諜法 趕走d係自由世界但支持專制既移民中國人

要令佢alert呢樣嘢 盡快立法

革命之國！

我會同佢再講
但暫時都係concern佢地安全情況多d
始終佢地係為左我地企出黎

je t'aime la France!!

mercibeaucoup

人手正皮
多謝支持
下午2點見

推，6百個like,得3百人睇

五大訴求，缺一不可！
8.18維園見！

岩呀！外國勢力！

Thanks

Merci boucoup

佢地黃背心嗰陣我選擇懶理
而家佢地反而對外地嘅抗爭咁熱衷
越諗越覺得內疚

去旅行救國
就係同唔同國家既人互舉旗幟
試想下如果可以集郵集到幾十張唔同國家既人舉你支旗既相
畫面係幾咁鼓舞 而唔係剩係得把聲

Merci beaucoup de votre aide

依家都唔遲！
我地都可以感動返佢地！

yes, 以後所有民主運動, HK 應該要幫得就幫
當然前題要HK 嬴咗呢個運動先

幫我同你個fd講聲sorry
無係你地最需要嘅時候企出嚟聲援你地
但我地一定會延續你地嗰份對民主自由嘅堅持

團結一定可以！我愛香港人！

Merci beaucoup.雖然你地法國都有好多人唔理政治 要引人抗爭好難但都願意支持我地 謝謝...

其實我都想同佢地講sorry，呢件事本來佢地可以選擇置身事外，但佢地都好勇敢咁企出黎，真係好感動！希望佢地全部都可以安安全全！

岩呀，好滾動！

#giletjaune

去旅行救國
就係同唔同國家既人互舉旗幟
著黑衫帶眼罩豬嘴黃頭盔
試想下如果可以集郵集到幾十張唔同國家既人舉你支旗既相
畫面係幾咁鼓舞 而唔係剩係得把聲

其實去大型集會舉多國旗係世界慣例，你睇下Glastonbury就知

要叫啲大陸人去。。睇下會點

法國旗

818見

舉牌寫 Merci Frnaçais

馬克龍奶共
舉黃背心好啲

旅行救國
就係同唔同國家既人互舉旗幟
著黑衫帶眼罩豬嘴黃頭盔
試想下如果可以集郵集到幾十張唔同國家既人舉你支旗既相
畫面係幾咁鼓舞 而唔係剩係得把聲

推！
12鐘後見

叫佢幫手解決下發覺啲大陸哩問題先啦

P牌仔正評唔到幫推，維園見

最新消息：
我朋友已經坐緊subway返緊屋企
佢提到香港同法國嘅警察濫權都係一樣咁嚴重
所以都好感同身受
法國Police係每人都有個RIO Number (類似委任證作用)
但佢地都係唔會show出黎
不過佢講左句佢地/我地依家所做嘅事 is an opening for democracy!

佢返到屋企之後會將最後一輯相send俾我
之後我就準備好抖足精神聽日發夢

手足們撐住！早d休息！

喂屌你原來真係有依個表情架喎

呢個好似係居法港人嘅集會
我朋友係去左黃背心個個
但2邊都俾中國人圍

又寫得幾靚

寫得好可愛

旅行救國
就係同唔同國家既人互舉旗幟
著黑衫帶眼罩豬嘴黃頭盔
試想下如果可以集郵集到幾十張唔同國家既人舉你支旗既相
畫面係幾咁鼓舞 而唔係剩係得把聲

幫手叫身邊朋友

幫手廣傳出去阿！快d簽啦！
如果ccp係恐怖組織咁全世界先可以制裁佢咁先會幫到香港 美國佬都出緊力呀 快d配合把ccp定性為恐怖組織！
對準極權中共⚠️

已簽

Good ball ar Ching

我都想唱

Merci Beaucoup

Liberté Hong Kong
Solidité avec Hong Kong et France
Tout chinoise est merde
Nous sommes Hongkongais, nous sommes pas chinois

係咪舉黃背心好d
佢地支持我地都唔會舉中國或香港旗啦

舉法國旗咪變左支持馬克龍

咁即係除左中國都要舉

犬：你冒認記者？

之前無留意。原來佢地示威左咁耐。

睇到眼濕濕 連真正事不關己既外國人都支持我地 仲整埋中文banner 真係好有心
但藍絲同港豬仲覺得唔關自己事

我垃圾唔識唱法文 美國國歌預埋我

睇佐好耐先明 好感動
明知繁體難都堅持畫出黎